有日搞咗個gay佬群p，個個都夾到一pair嗰陣，個冇人夾嘅一仔講咗句

Leave me a 窿

0/10

6/10

10/10

100/10

回塘

同gay無必然關係，0分

唔係gay都可以講

4/10

呢個壇就有關係

-10/10

痴線 語帶雙關都玩埋 樓主個腦不得了
你智商幾多？ 定係讀開語文系？ 樓主做緊咩嘢 想跟你搵食

其實你係咪gay

樓主諗返啲好笑啲

商科學生 智障

呢次ok
我俾6/10

邊間u? 樓主全部自己諗嘅？
好仰慕你

係咪我搞成你哋笑點高咗

Gayyyyyyy/10

99%自己諗，咩u就唔講啦，雖然俾人起哂底

活學活用

研究左好耐
你一定係番工鳩FINGFING 諗定收工開POST

鳩仔

1000000000000000000000000/1000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

1/10/0

12/1/19

on9/10

想leave樓豬a窿

呢個解釋接受 10/10

同A May sing grace異曲同工

點解可以有咁多課

貨

樓豬越來越多gay 佬 既gag

0分

馬丁根本就係gay

直男

樓主轉gay

為左引你班死gay佬入黎

10101

你咁密怕唔怕冇貨賣

幾好幾好

正皮一塊